究竟有咩非中資強制檢測途徑

會唔會有人整合下

無

李嘉誠唔係賣緊咩

強制檢測呢？

衞生署樽仔，門診、郵局可以攞

豪仔議員你好知唔知衞生署樽仔係交返俾衞生署驗定係俾中資公司驗

btw 多謝豪仔有份阻止拆配水庫

真心想知
有邊間信得過d

無，全部都係中資偷你dna

#豪仔提提你 #檢測

就近社區檢測中心在白雲街白田社區中心（由香港分子病理檢驗中心負責化驗）
開放時間：每日上午 8 時 至 下午 1 時半 及 下午 2 時半 至 8 時
費用： $240
備註：可網上預約或即場登記

【小知識】
①普通科門診、郵局、地鐵站派發的樽仔由衞生署位於南昌街382號 公共衞生化驗服務處負責化驗。

拎樽仔檢測👇🏻👇🏻
-費用全免
-SMS通知呈陰性結果，沒有紙本檢測證明
-衞生署會致電通知呈陽性個案

②全港社區檢測中心分別由三間較為人熟悉嘅中資負責化驗，包括：「華大基因」、「Prenetis」、「金域檢驗」。

而「香港分子病理檢驗中心有限公司」由廣東凱普生物科技股份有限公司全資持有。

社區檢測中心檢測👇🏻👇🏻
-自費$240一次
-24小時內發出呈陰性的紙本檢測證明
-衞生署會致電通知呈陽性個案
-敏感度較高，較易檢出陽性

其實正苦都有哂大家基本資料，逼於無奈要驗，真係得返衞生署可以考慮

多謝豪仔